【蘋果廣告製作公司】已故神婆曾預言特朗普來年因病致聾、亞洲有大海嘯中日當災

保加利亞已故失明女預言家萬加（Baba Vanga）再有遺下的預言面世，外國傳媒報道指她預測來年歐洲經濟崩潰，美俄領袖將有劫數，真的信不信由你。

萬加遺下的預言，指美國總統特朗普來年凶險，將患上神秘疾病，導致嘔吐、耳鳴、腦損傷甚至失聰。他一位家人則會捲入車禍。有報道聯想起近年美國駐古巴及廣州的外交人員曾遭神秘聲波襲擊，出現腦損傷、聽力受損、作嘔及頭痛等症狀。

此外，萬加預測俄羅斯總統普京明年將遭其保安團隊一員行刺，大難不死。根據預言，普京亦可能要提防巨型隕石襲擊俄羅斯。

萬加又預言明年歐洲會出垷經濟崩潰，有傳媒分析相信，若然英國如期明年3月29日脫歐，對歐洲經濟的衝擊難以估計。

萬加預測來年一場大地震及所引發的海嘯將席捲亞洲廣泛地區，巴基斯坦、印度、中國、日本及剛發生海嘯的印尼都會當災。

有「巴爾幹半島諾查丹馬斯」（Nostradamus of the Balkans）之稱的萬加，12歲時遇到一場暴風後離奇失明，卻得了預知未來及醫治別人的能力。她1996年以85歲高齡逝世，遺下預言「錦囊」一直預測到第51世紀世界末日為止，據說準確度達85%，曾準確預測911恐怖襲擊、南亞大海嘯、英國脫歐、「伊斯蘭國」崛起等。

蘋果廣告製作公司 選擇咗呢首歌做背景音樂

真我的風采

作詞：潘源良
作曲：靳鐵章
編曲：杜自持

剎那風波翻過 一轉眼從前便已難復再 狂潮又去又來未能避開
潮流下我獨行 祇知我仍然是我存在 仍然用信換情用誠換愛

前路就算似障礙賽 歷盡艱辛總把頭抬
背起笑聲收起我感慨 活出真我的風采

浮沉聚散變化又再 但是總可捲土重來
那管世間給冰雪掩蓋 孤身繼續再找愛

世界也許不再 關心到如何是愛和被愛 然而若你共鳴為何避開
潮流下你若然 堅守你仍然是你存在 求能共信共情共誠共愛

留名繼續跟進

返出去返工啦臭豬唔好又衝入黎搞衰個post

點解唔可以係費玉清首《相思比夢長》？

萬加預測來年一場大地震及所引發的海嘯將席捲亞洲廣泛地區，巴基斯坦、印度、中國、日本及剛發生海嘯的印尼都會當災。

FAIL...要滿足到呢個要求要2次地震
中國、日本
巴基斯坦、印度、印尼

LM

諗起呢排喀拉喀托又爆過

好驚下個到黃石

如果印度以南發生呢?

點解冇習總？係咪睇唔起大支那

成個中南半島同印尼擋住，海嘯點打去中國日本？

戇鳩

主要會俾印尼, 馬來西亞同泰國阻擋到, 中國, 日本影響到機會微乎其微

如果真係南印度洋發生到已經係陷球產級地震, 應該唔會再有後面d預言

2018年也將發生2件大事，其一是大陸將超越美國，成為世界超級強國，其二則是人類會在金星發現全新能源。

2017年尾既新聞有佢對2018年既預測 冇個中
中國會取代美國做世界大佬
仲有係金星發現新品種既能源

呢啲預言每次都講到下一年係世界末日咁,講足咁多年總有一次中,然後啲人就當個所謂先知神咁拜.
之前又係呢啲先知出黎話北京奧運係最後一屆奧運,到而家都就黎東京奧運

又唔好咁講,18年仲有幾日

幾日內會成真既機率仲低過我可以屌到結衣

又話nigga 係最後一任美國總統
即係想點

幾日內中國會取代美國做世界大佬 ？
你講出黎自己有冇笑？？

個神婆有冇預言世界盃冠軍得主?

落地獄啦 係到欺世盜名

2018年：中國將成為新的超級大國。剝削者將被剝削。
2023年：地球的軌道發生了變化。
2025年：歐洲仍然正常人口減少。
2028年：發現了一種新的能源。飢餓被克服了。載人航天飛機起飛為金星。
2033年：極地冰蓋融化，世界水位上升。
2043年：經濟狀況良好。伊斯蘭教將是實干家移動歐洲。
2046：所有的身體器官都可以通過簡單而通用的方式進行複制。
2066年：美國使用氣象武器對付穆斯林。
2076年：共產主義接管了這個過程。
2084年：自然重生。
2088年：新的疾病使人們在幾秒鐘內變老。
2097年：“早衰綜合症”（早衰症）得到治療。
2100：人造太陽照亮了地球的陰霾。
2111：人們成為機器人。它可能就像一個機器人。
2123：小國之間發生戰爭。大國不處理它。
2125：匈牙利收到外層空間的信號。
2130：在外星人的幫助下，生活在水中的文明誕生了。
2164：將動物分成兩半。
2167：一種新的宗教誕生了。
2170：大旱。
2183年：火星的殖民地成為一個擁有核的國家，要求獨立於地球。
2187：成功停止兩次大型火山爆發。
2195：海洋殖民地將擁有能量和食物。
2196：亞洲人和歐洲人完全混在一起。
2201：太陽的熱量過程減慢，溫度下降很多。
2221：在探索外星生命時，人類會遇到一些可怕的事情。
2256：太空飛船給地球帶來了新的疾病。
2262：行星的軌道逐漸變化。火星受到彗星的威脅。
2271：物理定律發生了變化。
2273：高加索人，黑人和黃色種族形成一個新的種族。
2279：電源將從零開始。
2288：時間旅行是可能的。與外星人相遇。
2291：太陽越來越冷，再次嘗試讓它變熱。
2296：在太陽和重力變化時發生強烈爆炸。舊的空間站和人造衛星正在下降。
2299：法國對抗伊斯蘭教的抵抗運動增長。
2302：揭示了宇宙的重要法則和秘密。
2304：還揭示了月亮的秘密。
2341：從外太空接近地球的可怕事物。
2354：人造太陽事故造成乾旱。
2371：世界飢餓。
2378：新種族的快速增長。
2480：兩個人造太陽相撞，使地球變暗。
3005：與火星的戰爭改變了地球的軌道。
3010：彗星與月球相撞。地球是一個岩石和灰環包圍。
3797：地球上的一切都會死亡。但是，此時的人類文明已經發展到足以進入新的行星系統。
3803：逐漸開始向新星球的遷移。人們不太可能看到對方。新星球的氣候將影響人們的身體並在生物學上發生變異。
3805：為了尋找食物而爆發了戰爭。超過一半的人將滅絕。
3815：戰爭結束了。
3854：文明的發展幾乎停止了。人們將像野獸一樣生活。
3871：新先知向人們傳達宗教，道德價值。
3874：新先知正在接受所有人口的支持。組織一個新的教會。
3878：人們接受了教會的訓練。
4302：新的城市正在世界各地發展。新教會鼓勵新技術和科學的發展。
4302：隨著科學的發展，科學家發現了影響生物所有疾病的因素。
4304：找到了克服任何疾病的方法。
4308：通過變異，人們最終使用超過34％的大腦，邪惡和仇恨的概念完全消失了。
4509：人們最終達到他們可以與上帝溝通的水平。
4599：人們實現了不朽。
4674：文明的發展達到頂峰。生活在其他星球上的人數約為3400億。與外星人同化開始。
5076：邊界宇宙 - 沒有人知道的東西。
5078：大約40％的人口反對，但決定離開宇宙的邊界。
5079：世界末日。

9upper